\documentclass[a4paper,11pt]{report}

\usepackage{fullpage}%
\usepackage[utf8]{inputenc}%
\usepackage[T1]{fontenc}%
\usepackage[main=francais,english]{babel}%

\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{url}%
\usepackage{tikz}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}%

\usepackage{mathpazo}%
\usepackage{amsthm}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{appendix}
\usepackage{wasysym}

\usepackage{listings}
\usepackage{hyperref}

\parskip=0\baselineskip %0.5 d'habitude
\usetikzlibrary{automata,positioning,shadows}
\usetikzlibrary{calc, shapes, backgrounds,arrows}

\newcommand{\titlebox}[3]{%
	\tikzstyle{titlebox}=[rectangle,inner sep=10pt,inner ysep=10pt,draw=#1]%
	\tikzstyle{title}=[fill=white]%
	%
	\bigskip\noindent\begin{tikzpicture}
	\node[titlebox] (box){%
		\begin{minipage}{0.94\textwidth}
		#3
		\end{minipage}
	};
	%\draw[color=blue] (box.north west)--(box.north east);
	\node[title] at (box.north) {#2};
	\end{tikzpicture}\bigskip%
} 



\hypersetup{
	colorlinks=true,
	linkcolor=blue,
	filecolor=magenta,      
	urlcolor=cyan,
	pdftitle={Sharelatex Example},
	bookmarks=true,
	%pdfpagemode=FullScreen,
}



\begin{document}
	
	\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
	\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
	\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
	\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
	\newcommand{\C}{\mathbb{C}}
	
	\sloppy
	
	\newcommand{\textblue}[1]{\textcolor{blue}{#1}}
	\newcommand{\textgreen}[1]{\textcolor{PineGreen}{#1}}
	\newcommand{\textred}[1]{\textcolor{red}{#1}}
	\newcommand{\textbrown}[1]{\textcolor{Brown}{#1}}
	\newcommand{\textblack}[1]{\textcolor{Black}{#1}}
	
	\newtheoremstyle{myRemark}% name of the style to be used
	{\topsep}% measure of space to leave above the theorem. E.g.: 3pt
	{\topsep}% measure of space to leave below the theorem. E.g.: 3pt
	{\footnotesize}% name of font to use in the body of the theorem
	{0pt}% measure of space to indent
	{\itshape}% name of head font
	{: }% punctuation between head and body
	{ }% space after theorem head; " " = normal interword space
	{\thmname{#1}\thmnumber{ #2}\thmnote{ (#3)}}
	
	\theoremstyle{plain}
	\newtheorem*{theo}{Théorème}
	\newtheorem*{prop}{Proposition}
	\newtheorem*{lemme}{Lemme}
	\theoremstyle{definition}
	\newtheorem*{definition}{Définition}
	\theoremstyle{remark}
	\newtheorem*{cex}{Contre-exemple}
	\theoremstyle{myRemark}
	\newtheorem*{req}{Remarque}
	
	
	\title{Métaplan des leçons informatiques}
	
	\date{2018 - 2019}
	\author{Julie Parreaux}
	
	\maketitle
	
	\tableofcontents
	
	\input{901_StructureDonnees-plan.tex}
	\input{903_AlgoTris-plan.tex}
	\input{907_AlgoTexte-plan.tex}
	\input{909_LangagesRationnels-plan.tex}
	\input{912_FctRec-plan.tex}
	\input{913_MachineTuring-plan.tex}
	\input{914_DecidabiliteIndecidabilite-plan.tex}
	\input{915_ClassesComplexites-plan.tex}
	\input{916_LogiquePropositionnelle-plan.tex}
	\input{918_SystemePreuveFO-plan.tex}
	\input{921_Recherche-plan.tex}
	\input{923_AnalyseLexicaleSyntaxique-plan.tex}
	\input{925_Graphes-plan.tex}
	\input{926_AnalyseComplexite-plan.tex}
	\input{927_CorrectionTerminaison-plan.tex}
	\input{928_NPCompletude-plan.tex}
	\input{929_LambdaCalcul-plan.tex}
	\input{930_Semantique-plan.tex}
	\input{931_SchemaAlgorithmique-plan.tex}
	
	\chapter*{Leçon 932: Fondements des bases de données relationnelles.}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Leçon 932: Fondements des bases de données relationnelles.}
	
	IMPASSE
	
	\section*{Motivation}
	
	\subsection*{Ce qu'en dit le jury}
	
	Le cœur de cette nouvelle leçon concerne les fondements théoriques des bases de données relationnelles : présentation du modèle relationnel, approches logique et algébrique des langages de requêtes, liens entre
	ces deux approches.
	
	Le candidat pourra ensuite orienter la leçon et proposer des développements dans des directions diverses : complexité de l’évaluation des requêtes, expressivité des langages de requête, requêtes récursives, contraintes d’intégrité, aspects concernant la conception et l’implémentation, optimisation de requêtes...
	
	\bibliographystyle{plain}
	\bibliography{./../../Livre}

	
\end{document}